現實真係好殘酷

細個會以為自己與別不同 將來會有一番成就
人越大發現大把人比你更出色
亦有更多嘅人比呢啲出色嘅人更出色
可能佢哋好早已經賺到第一桶金
而我20幾歲仲戇鳩鳩咁
點解我細個會有自己與別不同呢個錯覺

利申：接受咗現實

自視過高

有閪賣閪，有屎眼賣屎眼。

Next!

有同感, 利申未夠二十
但係我又唔係咁諗, 咁樣成世唔開心好唔抵
如果個天注定要睇死我,我反抗嘅方式就係做好佢, 打贏佢哋,信念好重要
因為,喺依個世界上,我哋嘅心裡, 唯一可以依靠嘅就係自己嘅靈魂

所有人,自出生起,都係自由的

雖然1999, 但係希望樓豬唔多放棄, 我哋都係依個世界掙扎緊